東京邊度仲有口罩賣？

過2日飛，想入返啲自用

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

好多都俾支那人掃哂 唔洗諗

所以想去偏少少地方

唔洗諗 周圍都賣哂 除非你偏多多

之前去咗山梨縣先有

偏既去琦玉千葉囉

仲要唔係大牌子

台北邊度有

由東京坐JR 就有

你去遠啲搵啦

如果網購仲有，可以試下7-11拎
住嘅地方附近一定有7仔

走上去茨城縣睇吓
日本魅力最低嘅縣

Where

比哂Tips 你喇

上面條link有成100個口罩網店
有d專門供應畀醫療機構
有d係工廠批發
自己入去訂
貨源足夠用到你100歲死果日

Thx bro

知唔知日本南部會唔會有口罩？

尋日去左吉祥寺暫時仲充足 今日經過上野都見仲有

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

比大S掃咗一萬個啦

冇啦，我今日去都唔見